用緊n卡又用緊linux gnome既你........

記得裝呢個package，唔係lag死你

mark